[{"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/444893673", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282345576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282345576/answer/678134793", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u9002\u5408\u5973\u751f\u7684\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43631775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43631775/answer/715432865", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u7ed9\u59b9\u5b50\u4f18\u5316\u7535\u8111\uff08windows\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291634095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291634095/answer/712392606", "content": "\n\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u8138\u4e0a\u662f\u5426\u6709\u87a8\u866b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329093464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329093464/answer/714655871", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6dee\u5b89\u5965\u8fea4S\u5e97\u8bd5\u9a7e\u8f66\u88ab\u4e09\u8f6e\u8f66\u649e\u51fb\u5bfc\u81f4\u591a\u4eba\u4f24\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27925812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27925812/answer/411042971", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u770b\u4e00\u767e\u904d\u7684\u82f1\u6587\u7535\u5f71\u548c\u82f1\u6587\u539f\u8457\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31068031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31068031/answer/208727493", "content": "\n\u5927\u5b66\u5973\u751f\u9700\u8981\u638c\u63e1\u7684\u57fa\u672c\u5316\u5986\u6b65\u9aa4\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/707054312", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23080919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23080919/answer/712147015", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 10 \u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u5b9e\u7528\u6587\u827a\u5c0f\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323393457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323393457/answer/684597663", "content": "\n\u5a5a\u540e\u623f\u4ea7\u8bc1\u4e0a\u8981\u4e0d\u8981\u52a0\u5973\u65b9\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67483519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67483519/answer/718889892", "content": "\nApple Pencil \u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20396806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20396806/answer/715651503", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u548c\u65b0\u7248\u300a\u4e09\u56fd\u300b\uff08\u7535\u89c6\u5267\uff09\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329358603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329358603/answer/715509587", "content": "\n\u6c64\u666e\u68ee\u5de6\u819d\u5341\u5b57\u97e7\u5e26\u6495\u88c2\uff0c\u4ed6\u548c\u52c7\u58eb\u7684\u524d\u666f\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329409238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329409238/answer/719500876", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u7968\u623f 9 \u5e74\u6765\u9996\u6b21\u8d1f\u589e\u957f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31152700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31152700/answer/659140538", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u7ecf\u6d4e\u72ec\u7acb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324682294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324682294/answer/715473722", "content": "\n\u738b\u52b2\u677e\u6012\u65a5\u6f14\u5458\u4e0d\u80cc\u53f0\u8bcd\uff0c\u804c\u4e1a\u6f14\u5458\u7684\u4fee\u517b\u5e94\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/710152237", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321657608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321657608/answer/717704932", "content": "\n\u628a\u808c\u8089\u7ec3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u624d\u53ef\u4ee5\u6321\u4f4f\u5b50\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48602524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48602524/answer/715648479", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u50cf\u5730\u7403\u751f\u7269\uff0c\u4f46\u53c8\u786e\u5b9e\u751f\u5728\u5730\u7403\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914156/answer/718347231", "content": "\n\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324151557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324151557/answer/693107314", "content": "\n\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u4e2d\u54ea\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u8868\u73b0\u6700\u51fa\u5f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294492829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294492829/answer/712087621", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u62e5\u6709\u591a\u5c11\u5b58\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/699155943", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311291874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311291874/answer/714909378", "content": "\n\u9ad8\u8003\u53d1\u6325\u5931\u5e38\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286569893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286569893/answer/709845890", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5065\u8eab\u524d\u548c\u5065\u8eab\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267262277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267262277/answer/713039367", "content": "\n\u9655\u897f\u6709\u4ec0\u4e48\u6c11\u95f4\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322224224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322224224/answer/711313326", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54c8\u767b\u5f97\u5206\u80fd\u529b\u903c\u8fd1\u4e54\u4e39\uff0c\u4f46\u662f\u5374\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u8ba4\u53ef\u54c8\u767b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326675268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326675268/answer/711181868", "content": "\n\u5728\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u8bfb\u8ba1\u7b97\u673a\u79d1\u5b66\u4e0e\u6280\u672f\u4e13\u4e1a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157448/answer/698592543", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21128507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21128507/answer/711626763", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bcc\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5bcc\uff0c\u7a77\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271829449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271829449/answer/685201918", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8861\u4e86\u5417\uff1f\u5982\u679c\u6709\uff0c\u7537\u5973\u5931\u8861\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u771f\u67093000\u4e07\u5149\u68cd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22522198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22522198/answer/695855545", "content": "\n\u81ea\u53e4\u4f5b\u9053\u76f8\u4e89\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9053\u6559\u4e89\u4e0d\u8fc7\u4f5b\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308890901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308890901/answer/673538104", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u544a\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54265751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54265751/answer/700789049", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u5b66\u9738\u90fd\u6709\u600e\u6837\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\u6216\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324367397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324367397/answer/686319568", "content": "\n\u4e00\u65e0\u6240\u957f\u7684\u4eba\u8be5\u5982\u4f55\u627e\u5de5\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62306995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62306995/answer/699735948", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u8bfb\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40347006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40347006/answer/698866533", "content": "\n\u7537\u751f\u51fa\u95e8\u524d\u8138\u4e0a\u6d82\u4ec0\u4e48\u663e\u5f97\u76ae\u80a4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21924273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21924273/answer/628559146", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e24\u4e2a\u6708\u5185\u5168\u8eab\u5feb\u901f\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324524955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324524955/answer/688550278", "content": "\n\u6211\u70ed\u7231\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\uff0c\u4f46\u662f\u611f\u89c9\u6c49\u5b57\u5370\u5728\u8863\u670d\u4e0a\u5f88\u571f\uff0c\u82f1\u6587\u8fd8\u53ef\u4ee5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323692258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323692258/answer/684963562", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u8f7b\u5de5\u4e1a\u4e0d\u53d1\u8fbe\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u751f\u4ea7\u90a3\u4e48\u591a\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324943215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324943215/answer/712249388", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u540d\u80fd\u62ef\u6551\u6885\u8fd9\u4e2a\u59d3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315753963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315753963/answer/629214935", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u53d7\u5973\u751f\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320576108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320576108/answer/684426413", "content": "\n\u8ddf\u90e8\u961f\u519b\u5b98\u7ed3\u5a5a\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323393457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323393457/answer/682797666", "content": "\n\u5a5a\u540e\u623f\u4ea7\u8bc1\u4e0a\u8981\u4e0d\u8981\u52a0\u5973\u65b9\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320720681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320720681/answer/678005712", "content": "\n\u8fd9\u5c4a90\u540e\u771f\u7684\u7a77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328053351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328053351/answer/714819663", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u80fd\u6210\u529f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28476231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28476231/answer/81694296", "content": "\n\u627e\u5de5\u4f5c\u662f\u53bb\u667a\u8054\u62db\u8058\u3001\u524d\u7a0b\u65e0\u5fe7\uff0c\u8fd8\u662f 58 \u3001\u8d76\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36369210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36369210/answer/665663042", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u5f88\u79bb\u5947\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294515448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294515448/answer/716453091", "content": "\n\u73a9soul\u88ab\u9a97\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329620520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329620520/answer/717111626", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d\u7231\u5426\u79d1\u6280\u5f6d\u6797\u56e0 P30 Pro \u62cd\u6708\u4eae\u4e8b\u4ef6\u51c6\u5907\u8d77\u8bc9\u534e\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56181738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56181738/answer/686145709", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53bb\u4e16\uff0c23\u5c81\u59d0\u59d0\u8be5\u4e0d\u8be5\u517b2\u5c81\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310596016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310596016/answer/659346432", "content": "\n\u6700\u4ee4\u4f60\u4e0d\u723d\u7684\u9152\u5c40\u662f\u54ea\u4e00\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273891575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273891575/answer/714205637", "content": "\n\u666f\u751c\u4e3a\u5565\u4f1a\u770b\u4e0a\u5f20\u7ee7\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319591318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319591318/answer/712553925", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u53ef\u7231\u53c8\u6e29\u67d4\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310564833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310564833/answer/682673937", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e07\u80fd\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24706380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24706380/answer/712113494", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u8ba9\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u6709\u660e\u663e\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22757649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22757649/answer/649427098", "content": "\n\u975e\u82f1\u8bed\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u60f3\u4ece\u4e8b\u7ffb\u8bd1\u5de5\u4f5c\u9700\u8981\u5177\u5907\u4ec0\u4e48\u6761\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/661511818", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328545983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328545983/answer/718557730", "content": "\n\u8fd9\u4e24\u4e2a\u7403\u989c\u8272\u771f\u7684\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295093613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295093613/answer/674229120", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u91cd\u5e86\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312418752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312418752/answer/709042310", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u4eba\u666e\u904d\u4e0d\u63a5\u53d7\u536b\u751f\u68c9\u6761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296600349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296600349/answer/687238771", "content": "\n\u505a\u5355\u4eb2\u7238\u7238\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21732813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21732813/answer/716844615", "content": "\niPhone \u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u65e0\u6cd5\u5fcd\u53d7\u7684\u7f3a\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328362172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328362172/answer/709391060", "content": "\n\u8003\u6587\u7efc\u65f6\u6d82\u9009\u62e9\u9898\u7b54\u6848\u65f6\u6d82\u9519\u4e86\uff0c\u7528\u6a61\u76ae\u64e6\u64e6\u6389\u8fd8\u662f\u4f1a\u6709\u70b9\u75d5\u8ff9\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u673a\u5668\u6539\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/713283423", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41373209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41373209/answer/710769346", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u3001\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\u88ab\u76d7\u5237\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/715837525", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281961694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281961694/answer/716342659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u4e0d\u820d\u5f97\u5728\u5b69\u5b50\u8eab\u4e0a\u82b1\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323731445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323731445/answer/717472270", "content": "\n\u56fd\u4f01\u548c\u6c11\u4f01\u6700\u5927\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20737561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20737561/answer/716752043", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5f97\u6210\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/716824101", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61341735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61341735/answer/714135250", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7f55\u89c1\u7684\u81ea\u7136\u5947\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157448/answer/648550047", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327933545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327933545/answer/705679829", "content": "\n\u534e\u4e3a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff0c\u7ed9\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u591a\u5c11\u4fe1\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/711570655", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296169427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296169427/answer/617857153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u6000\u5b55\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35655717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35655717/answer/712893924", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u826f\u5fc3 Android APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325163907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325163907/answer/690462945", "content": "\n\u52aa\u529b\u8003\u4e00\u672c\u5927\u5b66\u771f\u7684\u8ddf\u4e09\u672c\u6c11\u529e\u5b66\u6821\u6ca1\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/707313030", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u90e8\u5206\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58604227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58604227/answer/605260561", "content": "\n\u4f60\u7684\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u4f7f\u7528\u9891\u7387\u6700\u9ad8\uff0c\u8ba9\u4f60\u7528\u5230\u7a7a\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57917472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57917472/answer/683223294", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u5929\u751f\u6027\u683c\u51c9\u8584\u51b7\u6f20\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328324114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328324114/answer/708541124", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5988\u5988\u6ca1\u6709\u610f\u8bc6\u5230\u81ea\u5df1\u6d3b\u5728\u793e\u4f1a\u6700\u5e95\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58496604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58496604/answer/707467048", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u5e93\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302385580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302385580/answer/702605372", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed9\u6b63\u5728\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49228761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49228761/answer/686562811", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u548c\u5e7f\u4e1c\u7684\u6f5c\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20847308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20847308/answer/693011423", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f20\u5b66\u826f\uff1f\u8f83\u4e4b\u5176\u7236\u5f20\u4f5c\u9716\uff0c\u5176\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62735698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62735698/answer/685510304", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u6700\u503c\u5f97\u53bb\u7684\u65c5\u6e38\u666f\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299768615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299768615/answer/697402272", "content": "\n\u5b66\u4e60\u54f2\u5b66\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317953515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317953515/answer/698061157", "content": "\n\u4ec5\u4ec5\u4e3a\u4e86\u76f8\u673a\u529f\u80fd\u4e70\u534e\u4e3a P30 Pro\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597229/answer/693196830", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u662f\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31425611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31425611/answer/692123990", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u5927\u540d\u9f0e\u9f0e\u7684\u9ed1\u5ba2\u73b0\u5728\u90fd\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277519162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277519162/answer/604904590", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u5bf9\u4f60\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23415480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23415480/answer/715087962", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u9002\u5408\u60c5\u4fa3\u95f4\u505a\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281756338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281756338/answer/702285026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u4e27\u6587\u5316\u300d\u5728\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e2d\u8fd9\u4e48\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/684953635", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312768655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312768655/answer/710289652", "content": "\n\u4fa7\u8138\u4e11\u800c\u6b63\u8138\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48536680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48536680/answer/667404791", "content": "\n\u6536\u62fe\u718a\u5b69\u5b50\u6700\u72e0\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635956/answer/671663519", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u5728\u76f8\u4eb2\u65f6\uff0c\u542c\u5230\u5973\u751f\u300c\u559c\u6b22\u65c5\u884c\u300d\u300c\u7231\u597d\u65c5\u6e38\u300d\u4f1a\u5f88\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298846330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298846330/answer/661662862", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u63a5\u4e86\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264686799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264686799/answer/705258541", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u5316\u5b78\u600e\u9ebc\u5b78\uff1f\n"}]